［公投］生命到底係點嚟？

相信每個人都有諗過自己係點樣嚟到依個世界？
但係通常得到嘅答案都係老豆老媽扑野生你出嚟
其實世界點止咁簡單，當你一直追溯到生命嘅源頭
你會問第一個男人同女人係點嚟？
再問到第一隻雞第一隻狗點嚟？
就基本上無人可以好確定咁答到你
想簡單做個投票
=達爾文進化論 物種進化與淘汰（無神論）
=愛因斯坦相對論 星塵由上帝按排好（有神論）

巧合.

推

參考資料